德國都開始假波了：）

bug

見自己嗰隊入球就施施然轉身飲水
唔知判咗入球無效

飲水哥召喚

再反cup